[桌球] Master 2017 (4)

Oso入決賽

留定名先

鷹王對perry應該好似尋晚強國丁咁靜

依家都靜la

有時覺得有親人係度反而會更大壓力更易分心
唔係真係幫到

屌次次都係oso一打就唔得閒
得閒個陣睇親都係沙比

咁夜 又唔係-6
都幾難有人睇

冷醒以為打氣真係有用
係啲身體對抗強既運動或者有用，桌球既話一定負累

個女同巴巴say hi 個時仲係咁打-6隻右手，打到臭晒

FB 個 Sport/Game Channel 冇直播到 ?

BBC

Joe2:1

重係第一頁

2個safety走位鬥差

恭喜oso奪冠

油條對決冇人睇

鷹王對oso有啲計

有排磨

衣家先準備第7局

鷹王應該sure win la

每局最後都要磨下先開心既

好緊張

痴線咁樣反cup

無人有睇

一子錯滿盤皆落索一隻簡單一咕救波做唔到就收左皮

想問巴打邊個贏咗

一起身見到perry本身輸緊2-5 最後反cup 6-5入final

今晚都係9:00？

恭喜定oso都得

yes

thx

買定kfc等開波

Ronnie

呢個力王去左邊

wtf
25 都cup到

COME ON RONNIE!!!!

吓決賽嗱 ? 我真係傻下傻下

咁打失

做咩

屌球證？

投訴乜野

好似話練習台好嘈
我唔知
steve講嘅

又整cue

冇-6 呢度好冷清

求LINK

而家都final啦其實點解仲有人用練習台

好彩仲有Oso
唔係topic都冇人開

有冇電話link

兩個都好廢
今屆真係得fu同trump個場係高質
同埋尋日既oso

19局係咪會分開兩次打

有人想過下手癮掛

marco 對住今日兩個咁既態的話,應該贏到

係
第2節3點開打

出左街睇唔到

其實佢自從scottish open之後都好穩定架啦
比著係以前佢一定第一圈就輸比trump 6:2/6:3
可惜尋日oso真係著哂火

啱啱先坐低開始睇 oso竟然落後緊

上年final，開頭輸一局，
之後直落嬴10局

開頭輸少少唔緊要嘅

痴撚線

3 ball plant

留名

呢局如果輸埋都幾傷

本身3:0

好彩袋番一局

踢開紅波挍黑

Oso

3-1

3:10

做乜撚

shot of the tournament
vote shot B

Joe

joe

好彩打唔入
負碌q141仲保到

應該有10,000磅俾返-6

屌好撚廢，-6入左就win

今日oso仲乜春 尋日對-6就着哂火

-6依家喺屋企摑咗自己幾多巴

-6根本尋日球rest唔打失已經袋左冠軍
佢個態咁好入final實贏

唔對路wor咁樣，分分鐘Perry拎冠軍

而家開始有d想perry贏

火箭今季決賽表現走樣 唔係又做老二

gg

火箭第四個亞軍？

4：2

有機4：4

決賽無人理

Oso 救波

4：3

4cu

點解呢局無再打落去

投降

4：4，咁Perry大鑊了

4:4

perry呢球黑柴好可惜

Perry 送袋口紅

唉無啦無啦 玩撚完

大好機會

OSO 今日控粒白波麻麻地

兩個都有大失誤

但佩利比佢仲差

3AM 下半場

奧蘇利雲仲未進入狀態 希望下半場會打好啲
七冠王 加油

係呀 好想睇 但要早起返工

仲以為打9局

呢場係 final?

想問上半場係咪淨係打8局？

係

宜加幾比幾

火箭追返晒

幾時下半場

想問macro有冇講過佢點解勇左咁多 好多以前得oso或者trump敢pot果啲佢又玩埋一份 今年佢係叻仔既

屌perry 條撚樣又7又慢 點解會打到入黎決賽

改左出cue穩定左

準備10:4

有冇巴打有link

無人睇緊？

第一局已經磨緊

打左成半粒幾鐘終於完

而家咩環境

4:5
打緊frame 10 oso lead緊4-68

正式宣佈攞埋呢個frame啦

反超4:6 oso

隻pink較得靚到

Perry越打越廢 oso越戰越勇

睇住而家呢個Perry更加鄧-6唔抵

oso似入局 但又kick一kick

Oso kick但都唔夠perry染

oso

4:10

有冇篤開波巴打睇到眼都突

O so 扒出1/4張枱打last第3隻窄位紅

睇到 好癲

點會咁撚樣開pack呀

好撚靚既Long Pot.. 差D撻死

佢球黑柴真係柒到

又袋一局

又屈人機

屌你個ar婆對波

5:8

屌俾你講一講即刻好覺眼

8:6

paul hunter老母黎

會唔會追番？

Master打到呢D質素

真係令人懷念亨特利

一講完就見到亨特利

9:6

雖然領先，但覺得火箭打得幾hea

oso快d贏埋佢訓覺

6:9

唔夠力

文立彬

咁都miss

又甩
眼訓喇大佬

鬥派膠

屌，仲話the greatest player

Perry琴日已經搞到要遲粒幾鐘先有得訓

點解要著到咁

差咁遠

Oso今場可以贏埋完喇掛

終於搞掂

Perry都算係咁

Oso 7th Masters

屌你奧蘇同佢啲fans好撚煩

好少見oso咁開心